頭先屙爛屎，有冇ching可以比D建議

奶乾淨佢啦 屌你老母食屎狗

加返慎入兩隻字係咪咁難啊食屎狗?

屌好撚正

有冇ching可以比D建議

拎紅毛泥封左個屎眼咪唔會屙爛屎囉屌你老母

我想屙正常屎

切左個屎忽佢

講真 幾似咖哩